巳轉移資產良心顧主羅允彤被判向受虐印傭賠償81萬

遭女僱主羅允彤虐打的印傭Erwiana，入稟區院控告羅禁錮及虐打，索償80.9萬元，法庭早已裁定羅須為事件負責，早前雙方就賠償金額問題開庭聆訊，法官今頒下判詞，裁定Erwiana可獲悉數80.9萬元的賠償。
法官引述案情時，直接引用Erwiana自己的書面供詞，認為更有效反映事實。對於被告於結案陳詞中質疑原告傷勢不如她所說的嚴重，又指她事後在社交媒體上的貼相看來很開心，不似受精神創傷，又謂原告事前已有失禁及牙齒問題；法官稱已向被告強調今次是賠償額爭拗，況且被告早已自行放棄呈交證據，故不接納其說法。
根據Erwiana呈上的精神科報告指，醫生認為她患上創傷後遺症，她於庭上作供指，案發至今腦海仍不時閃現被虐過程，對羅感憎恨，同時有焦慮、抖震，仍要接受精神治療。
被判入獄6年、現仍在獄中服刑的羅允彤則於審訊時重申，Erwiana的傷勢非由她造成，指對方誇大傷勢：「係咪真係我導致佢咁嚴重？」更揚言「做嘢係要對得住天地良心，天知地知佢自己知！」

fatfat la

佢層居屋巳將半份業權轉左比老公，仲有另一場官司要打